啱啱睇apm 830 avg4 個拍手撚我屌你老母呀

你個柒頭皮高潮位拍手都算最後一套我忍你

但你可唔可以唔好係又拍唔係又拍

開頭你鳩叫拍手都叫有人和應下 去到中場開始基本上無人再理你就好心收皮啦，死毒撚係到扮撚曬野，最衰我坐前排睇見你唔到，如果唔係俾我知你坐邊實屌鳩你

某主角搶手套果時又拍 點知人地下秒就死撚左（其實估都估到，一早講左個手套能量過大）

然後喪禮果幕播緊好沉重既bgm 果時又拍屌你老母當堂無曬癮你老母死果時洗唔洗拍呀死傻閪，垃圾

你咁樣算唔算劇透?

咁你唔當場屌???

打得thanos 就預左會搶手套啦同埋一早已經放曬風有人會死

文盲？

我個場有條女成日問佢條仔點解嘅，果個係邊個黎架？又不停碌電話

劇透

等睇樓主被bam

咁都ban

reported

FB見到有人講 冇冷場，狂拍手 唔知係咪同一人

咁睇我果場d觀眾算高汁

+1好慶幸

準備再睇，希望唔好又有呢d 人

睇咪睇
拍乜撚野手

Reported 連囝快bam

Ban

荷里活830場 3號院差唔多全場一齊拍手，乜都拍一餐，仲要鳩叫
唔講以為睇緊舞台劇

成班智撚障仲係到自以為fans